有冇人睇到宜家發生既野，發覺死其實係一種解脫？

不會自殺

視乎你點睇解脫，閣下有冇信仰？

生於憂患 死於安樂

我理解對某 d 真係有好不幸經歷嘅人嚟講死的確係種解脫

唔係話要鼓吹或者不勸阻

但係我唔會覺得自殺係絕對唔能夠容許嘅事